史雲斯呢場真係好熱血

係我眼中已贏3-1

場場咁踢應該升到班？

真心好眼 成班好撚有火

用生命守波

係
上半場快上快落爽到
又有血肉長城

黑哨

熱血有用 利XX 拎撚左英超啦

輸比黑哨真係好唔抵

幾時先希全面var

上半係熱血 2:1嗰陣佢地仲係後場玩波唔知嗰陣咩心態

作為曼城迷都覺得要全面var
始終輸得有體育精神好過贏得唔光彩
雖則現實世界佢唔會有得上訴
不過杜絕到以後嘅不公義就做啦

越位+on9 12碼 垃圾黑鏝

垃圾Swansea 屌佢老母